英國Fg/留學生 塭工visa知多D (telegram 版)

有無人係英國要塭tier 2/ tier 5 工？

好悶 想識下人 同塭緊工既朋友仔一齊互相鼓勵

有問題既盡答

推推

係香港搵緊, 特區護照, 無英國學歷, 係咪已經唔洗討論
每個禮拜都收regret letter收到無感覺

Tg 我 幫你睇下 好多人都錯野先會收唔到offer

推

哈佬！